1.5/9
 of a number is equal to twenty five percent of second number. Second number is equal to 1/4
 of third number. The value of third number is 2960. What is 30% of first number ?
A. 99.9

B. 88.8

C. 77.7

D. None of these

Answer: Option A

2.A grocer has a sale of Rs. 6435, Rs. 6927, Rs. 6855, Rs. 7230 and Rs. 6562 for 5 consecutive months. How much sale must he have in the sixth month so that he gets an average sale of Rs. 6500?

A. Rs. 4991
B. Rs. 5991
C. Rs. 6001
D. Rs. 6991
Answer:A

3.In a certain store, the profit is 270% of the cost. If the cost increases by 30% but the selling price remains constant, approximately what %ge of the selling price is the profit?
Answer: C. 65%

4. If the cost of 8 erasers and 5 sharpeners is Rs.31/-, what will be the cost of 24 erasers and 10 sharpeners?
Answer: B. Rs. 84

5. A 260m long train crosses a platform thrice its length in 80 s. what is the speed of the train in km/h?
Answer: B. 46.8

6. in how many different ways can the letters of the word 'pretty' be arranged?
Answer: c. 360

7. 8,19,52,151,448,?
Answer: d. 1339

8. The ages of Mira, Tina and Sania are in ratio 6:4:7 respectively.If the sum of their ages is 34 yr,what is Sania's age?
Answer: d. None of these

9. Raju runs 1250 meters on mMonday & Friday another day he runs 1500 meters. he does not on Sunday . how many kilometers he runs in three weeks?
Answer: d. 25.5KM

10. What least number must be added to 859622 to get a number exactly divisible by 456?
Answer: C. 394

11. What was the day on 15th August 1947?
Answer: a. Friday

12. A is B's sister c is B's mother. D is C's father. E is D's mother. Then how is A related to D?
Answer: c. Granddaughter

13. Dinesh's monthly income is four times Suresh's monthly income. Suresh's monthly income is twenty percent more than Jyoti's monthly income. Jyoti's monthly income is Rs.22,000. What is Dinesh's monthly income ?
Answer: b. 105600

14. what is the 8th term of the sequence 1, 1/8, 1/27...?
Answer: b. 1/512

15. 
